（突發）HKDI出面多防暴狗

舉槍

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Cos

推

防暴係停車場出口戒備緊

救人呀 將軍澳街坊

目測30

又送彈藥

屌你老母院長 臭西

報警就唔會裝修咩？用下個腦啦屌

屌
垃圾校長

我喺live見到有槍啊，大家小心

要人！

做乜9

有槍都上唔到熱門on9.

院長琴日仲寸過中大港大校長

要人 推

唔知連登仔最近咩事

pish

推
見到啲狗對住鏡頭舉槍

同學小心

Push

院長又報警？

舉撚曬槍 係唔係想衝入校園射學生

揸槍入校園

宜家上返狗車

學生全部入HKDI 呀

有黑社會係學校

黑警要攻佔校園？

睇慣左 沒事兒

快d 出黎講 好嬲呀 同埋唔係番工我一定出

啱啱上車走左

推呀

痴撚線

On撚9?

屌你老味香港世界級
入校園舉槍想射殺學生

蘋果立場話藍絲街坊報

小心有狗車入緊將軍澳隧道

家下間間HKDI都裝修應該冇人反對喇

蒙面恐怖份子想闖入校園?

學校呢個時間仲搵狗
想成間學校拆左都似

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

有冇人知點解班狗會出現啊

Sorry我係發起人, 以下講嘢會有啲長氣, 希望各位手足睇落去支持

集合地點: 調景嶺HKDI
日期: 11月4日, 下星期一
時間: 晚上7:30

首先, 多謝 youtuber 燒車拍條親身實驗追尋真相嘅片

由上星期睇完條片比 燒車 感動, 啟發我決心發起IVE赤腳遊行 由IVE 行去海濱, 身體力行一次呢條所為嘅彥霖赤腳自殺之路
都掙扎咗好耐
因為好多人都覺得 赤腳行石屎路好痴線
對腳會爆血架啵!
如果比藍絲打咪走唔到?!?!
直到噚日見到HKDI同學們仲係一直冇放棄為彥霖追尋真相, 我決定一定要搞起 赤腳行
好想為HKDI同學提供多一個方式去為追尋真相做突破
其實早幾日喺新城市撞到 燒車，佢話真係搞嘅話通知聲佢, 佢都會出席

呢個HKDI赤腳遊行,唔係想證明啲咩比藍絲知, 唔係
而係想我地兄弟手足身體力行去感受，如果自己都行呢條自殺石屎路到行到痛到飛起 爆哂血，咁班黑警指彥霖赤腳行去海濱係幾咁荒謬
利申我唔信彥霖係自殺
利申我唔信彥霖係自殺
利申我唔信彥霖係自殺
但就算有1%可能, 係彥霖真係如佢個赤腳行過去，我亦想大家去感受下, 比林鄭同黑警迫死嘅彥霖, 呢條自殺路到底係有幾痛苦.....

真相, 大家都好努力搵, 但可能...
我地呢一世都搵唔到
亦可能, 真相...
係大家都接受唔到咁痛心
HKDI赤腳遊行, 旨在要大家用真實行動, 赤腳行去海濱, 以血以痛去銘記逝去嘅彥霖
我地香港人一定會為妳繼續行落去抗爭
再痛再血, 都繼續追擊迫死妳嘅人渣, 為妳討回公道!!!

大家聽埋呢條片
一個發夢派8000份文宣嘅女仔

喜歡你
彥霖留比我地嘅一首歌
願我可 再共你 行下去

睇標題鬼知有舉鎗

Diu係咪戇鳩呀

校園槍擊案

112

藍屍真係弱撚智

間野裝修過仲未知衰

借一借個位嚟推下

救命 兩個校長都潛左水

警狗校園舉槍

香港將會發生第一宗校園槍擊案

暴大就快有狗入

想入校園屠殺 超越納粹？

香港校園槍擊vs美國校園槍擊

火上加油
本身約左1點半
點知臨時放飛機都夠仆街啦
你逃避得幾耐

推呀屌

報驚果個真係天才

學校放煙,無了

可唔可以搵外國學校向DI施壓

Cls

好撚威啊

咁撚仆街

啊 死黑警

學校唔比有學生

唉啲藍絲真係好撚多餘

唱撚夠肥媽未

夠膽入黎打撚死佢

屌 只係識蝦學生

佢舉槍喎！？

JM9

推呀！

屌，cls

聽日就幫佢裝修下啦
你唔係忍呀？

學生喺學校內非法集結

on9

但係平時啲人報案又唔願出現
根本就上頭落order唔關報唔報警事
睇下啲人咩反應先決定打定收隊
反正班下屬係condom

一齊戴住豬咀頭盔行畢業禮
畢業禮得一次 香港都係得一個
一齊brainstorm可以點做

學校啫
洗唔洗咁重裝咁多人呀

======================

請幫幫手推

[4/11] 下星期一 HKDI赤腳遊行
急需勇士為彥霖行下去

唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

[4/11] 下星期一 HKDI赤腳遊行 急需勇士為彥霖行下去

Be water

學生點裝修都唔及警犬射催淚彈拆校拆得快
快啲引誘班傻鳩亂開槍殺校啦
最好對住校長室射水炮啦

又有新聞 拎槍沖入學校 意圖槍擊學生

又一國際核彈
同校園槍手冇分別

驚就唔好返學

================

請幫幫手推

[4/11] 下星期一 HKDI赤腳遊行
急需勇士為彥霖行下去

唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

我以為係學校叫恐怖份子黎殺自己學生

全部自動退學啦

有狗其實可以撤退先安全第一
學日日有人返，唔似平時活動怕聚唔到人
校方未日日call狗去做保安囉
學生會，家長到時日日出信比校方，話多狗嚇到同學唔敢返學
到無狗又可以去搵校方傾計

香港版校園槍擊案

cls

HKDI係個易守難攻既地方
睇下平台同地面距離

做乜撚野呀
學校有學生聚都唔比？

美國版同香港版無分別
都係一班痴線佬拎槍衝入校園

遲下要申請不反對通知書

立場影到向住學生教職員瞄頭 頭個幾個笑笑口

推上twitter啦，校園槍殺

佢有種咪射！八大同你一齊玩

有槍係正常

如果對住學校舉藍旗場面都幾好笑

對付學生用坦克啦 用咩槍呀

屌你老母 入產房都唔撚夠 仲要拎槍係學校入面舉
你唔撚好係產房個b 一出世就拎槍指撚佢問佢係咪手足

呢個時候冇乜人
有既多數都係廢老

===========================
請幫幫手推

[4/11] 下星期一 HKDI赤腳遊行
急需勇士為彥霖行下去

唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

班popo一早走哂，睇落唔似campus報警。

垃圾狗